有冇巴絲知道換肝要幾錢

如果係香港人係香港換幾錢？

如果係大陸人係香港換幾錢？

如果係大陸換又要幾錢？

換屍肝/親人捐半個肝價錢又有冇分別？

利申：親人真係嚴重肝病需要換肝....據我所知香港都好貴，而且要排隊排好耐好耐.....

有錢自然有肝

黑市
親人
陌生人

出得多錢，連登仔排晒隊比你仲可以

如果咁易可以買倒個適合你親人用嘅肝，咁大家都用錢買啦
不過，買唔怕會有傳染病咩

深圳一直都有價有市，大型醫院同高級專科醫生都會配套埋，所以唔洗驚，驚在你唔夠錢

建議你唔好返大陸換啦
除非你非常有錢（但咁有錢香港都換到啦）或者非常好彩

係大陸平平地執個肝返黎，可能分分鐘過一兩年就排斥

香港換肝要錢架咩 指私家手術費?

私家唔會做

公家係香港人先有得做，$100/日，成本價一台手術一百萬左右(淨手術費)

大陸人俾千萬都無得做，個waitlist 淨係俾本地人排

買器官，一陣排斥慘過死

排隊的話 問題係真心多人等

親人捐肝就快 只要同血形冇肝病size啱就OK

其實係因為佢病發嘅時候係係大陸東北個頭 身體狀況唔容許搭車返黎香港 連去北京都好難 所以想知如果我自己捐肝比佢 會唔會平d 同埋具體真係要幾多錢（個range）

其實係錢嘅問題 同埋黎唔到香港做...

尼d手術係要手術費 醫院唔包

香港人唔使手術費